\documentclass[russian]{eskdtext}
\usepackage{eskdspec}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{titletoc}
\usepackage{listings}
\usepackage{lscape}
\usepackage{caption}
\usepackage{multirow}
\usepackage{setspace}
\usepackage{supertabular} 
\usepackage{float}
\usepackage{listingsutf8}

\ESKDauthor{Вдовенко А.С.}
\ESKDchecker{Чабаненко Т.М.}
\ESKDsignature{ІАЛЦ 463627.002 ТЗ}
\ESKDdocName{Техническое задание}

\begin{document}
\tableofcontents
\pagebreak
\small
\section{Сфера применения}
Основанием является индивидуальное задание для курсового проекта, по предмету автоматизации проектирования компьютерных систем. Разрабатываемый программный продукт предназначен для применения в сфере проектирования компьютерных систем.
\section{Назначение разработки}
Программа предназначена для выполнения моделирования работы логической схемы с использованием алгоритма простой итерации для двоичной, троичной, пятизначной модели сигналов.

\section{Призначення розробки}
Програма призначена для моделювання поведінки електростатичних і гідродинамічних процесів у дискретній двовимірній площині з ціллю подальшого проектування рішень у зазначених сферах.

\section{Требования к программе}

\subsection{Требования к функциональным характеристикам}
Программа должна выполнять следующие функции:
\begin{itemize}
\item обеспечивать интерфейс для корректного ввода логических схем;
\item выполнять моделирование работы схемы согласно алгоритму простой итерации;
\item обеспечивать интерфейс для вывода и сохранения результатов моделирования в таблицах. И выполнить анализ результатов.
\end{itemize}

\subsection{Требования к уровню стандартизации}
Необходимо оформить работу в виде технической документации, которая включает: ведомость проекта, опись альбома, техническое задание, пояснительную записку, приложения.

\subsection{Требования к программному обеспечению}
Программный продукт должен работать под управлением операционной системы Windows XP. Программный продукт разработан на языке высокого уровня.

\subsection{Специальные требования}
Специальные требования к временным или обьемным характеристикам програмы не ставяться.
\end{document}
